{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011012",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000192658&dispCatNo=100000100100001&t_page=카테고리관&t_click=클렌징폼/젤_전체__상품상세&t_number=15",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "센카 퍼펙트 휩 페이셜 워시 에이 150g 대용량 2입 기획(2312)"
    },
    "text": "クレンジングラインのクレンジングフォーム/ジェル製品はセンカブランドで販売されています。 この製品は150g+150gで構成されており、製造日から3年以内に使用していただく必要があります。 開封前までは36ヶ月以内に使用できます。 使用方法は濡れた手のひらに約2cmほど取り、水と一緒に泡立て、洗顔後、ぬるま湯ですすぎます。 製品の構成成分には、精製水、グリセリン、ミリスティックアシッド、パルミティックアシッド、ポタシウムヒドロキシド、グリコールダイステアレートなどが含まれています。 その他にも、ナトリウムメタバイサルファイト、ビス-エトキシジグロヘキサン1,4-ジカボキシレート、トコフェロールなどの成分が使用されています。 この製品には香料が含まれており、神経過敏性のある方は使用に注意してください。 使用後はきれいな状態に保つために密封して保管してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このクレンジングフォーム/ジェルはどのブランドで販売されていますか？",
            "answer": "センカブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "この製品は何gで構成されていますか？",
            "answer": "150g+150gで構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのくらいの期間内に使用する必要がありますか？",
            "answer": "製造日から3年以内に使用していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "開封前の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "開封前までは36ヶ月以内に使用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "濡れた手のひらに約2cmほど取り、水と一緒に泡立て、洗顔後、ぬるま湯ですすぎます。"
        },
        {
            "question": "この製品の構成成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "精製水、グリセリン、ミリスティックアシッド、パルミティックアシッド、ポタシウムヒドロキシド、グリコールダイステアレートなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような成分が使用されていますか？",
            "answer": "ナトリウムメタバイサルファイト、ビス-エトキシジグロヘキサン1,4-ジカボキシレート、トコフェロールなどの成分が使用されています。"
        },
        {
            "question": "この製品には香料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、香料が含まれております。"
        },
        {
            "question": "使用後の保管方法はありますか？",
            "answer": "使用後はきれいな状態に保つために密封して保管してください。"
        },
        {
            "question": "神経過敏性のある方はこの製品の使用に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、神経過敏性のある方は使用に注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 402
    }
}